有冇人有玩ShadowVerse？

有冇人有玩shadowverse？

官網：
twitter：
iOS日文版下載：
AN日文版Google Play下載：
AN日文版APK下載：
iOS英文版下載（要美國account）：
AN英文版Google Play下載：
AN英文版APK下載：
日本攻略網：
卡牌資料（日文 / 英文）：
卡牌資料（中文）：

親愛的巴打
App台有開post